［置頂恥笑］依家廢系藍絲點買法 想犬死 定建制廢邨死

又話對暴徒要殺？你點睇呀 廢系藍絲

有冇藍絲講下呀？

推 藍絲訓咗？

推

出撚哂去打人啦屌

自己去藍絲page睇 班人冇得救架啦

藍絲打人佢地無視
黑社會打人佢地一樣可以無視
良心比狗食左啦